一萬蚊到手即買左beats solo pro

千5蚊交易，全新未開

Jimmy ~!

Hi

Jimmy做咩唔送曬比狗會

之後入左 曼城
輸哂

快啲買埋Powerbeats Pro/AirPods Pro集齊一套

點解要儲一套